點解Facebook 貨不對辦詐騙案都仲咁多人中招？

【網購陷阱】一折無葉風扇貨不對辦逾200人受騙 速遞公司扣起貨款助苦主

本港再出現網購陷阱！一個fb專頁早前號稱以1折的超抵價，以358元出售原價3,580元並聲稱來自英國的座地「無葉風扇」。專頁介紹風扇的功能，可送冷暖風及左右搖擺，更表明「貨到才收款」，限售100部，吸引數以百計的港人購買。豈料消費者近日從速遞員手上取貨及付款後，卻發現貨不對辦，他們所購得的，竟然是價值數十元的小型無葉風扇，更枉論冷暖風及搖擺功能，仿如玩具，懷疑有人欺詐及違反《商品說明條例》。有受害人向《蘋果》稱，已成立whatsapp群組討公道，估計苦主200至600人，涉款料逾10萬元。

咪就係因為你班窮撚又窮又貪心，無錢又學人用high class野，一折？用下腦啦傻仔

窮人真係蠢

⼀

有乜理由會信

*蓋世寶吊老母先係正版蓋清 希望大家能夠辨清真偽 以防盜版

你都on9